有無黃色傢俬鋪？

以前最鍾意去嘅ikea係怡和，有無代替品？